啱啱尚宵發生咩事

勁大聲

我又聽到,望落樓下好似有成堆人衝去反唔知一檔定幾檔宵夜場然後就走左咁,又聽到有人喊,應該都係得罪人掛